<resources>
    <string name="app_name">Guatemala</string>
    <string name="guate_info">
        \nGuatemala, es el Corazón del Mundo Maya.
        \nViva, mágica, mística y ancestral.
        \nSu historia se remonta a cuatro mil años, cuando emergió la civilización maya,
        \ncuyo legado perdura hoy en día con las tradiciones y cultura de su gente.

        \n\nGuatemala es un país de extraordinaria
        \nriqueza cultural y natural y con una
        \nubicación geográfica privilegiada.
        \nLas distancias de lugar a lugar son cortas,
        \nlo que permite visitar varias regiones en un mismo viaje.

        \n\nEs un país único, de aventura, inolvidable,
        \nentre su pasado y presente,
        \nademás de la diversidad de actividades
        \nque ofrece al visitante.
        \nConocido como el país de la eterna primavera,
        \ngoza de un clima agradable que
        \npermite visitarlo en cualquier época del año.\n
    </string>
    <string name="rio_dulce">Rio Dulce</string>
    <string name="semuc_champey">Semuc Champey</string>
    <string name="xocomil">Xocomil</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="ingrese_su_nombre">Ingrese su nombre</string>
    <string name="guatemala">Guatemala</string>
    <string name="xocomil_phrase">
        Considerado uno de
        \nlos más innovadores
        \ny atractivos parques
        \nde Latinoamérica.\n</string>
    <string name="secum_champey_phrase">
        Donde el río
        \nse esconde
    </string>
    <string name="rio_phrase">
        Refugio para
        \ndiversas aves
        \nnativas y
        \nmigratorias
    </string>
    <string name="xocomil_info">
        Bienvenido al paraíso de la Fiesta en el Agua,
        \nParque Acuático Xocomil es el lugar perfecto
        \npara disfrutar de los más impresionantes juegos
        \nacuáticos en medio de una exuberante vegetación
        \ny estilo arquitectónico maya.

        \nOfrece modernas instalaciones como toboganes,
        \npiscinas de olas, ríos artificiales,
        \nrestaurantes y kioscos; comodidades y
        \ncalidad de clase mundial.

        \nCuenta con los siguientes servicios:
        \nalquiler de chalecos salvavidas,
        \nalquiler de lockers, primeros auxilios,
        \nvestidores y duchas, alquiler de carruajes,
        \ncajero automático y parqueo exclusivo entre otros.

        \nEl Parque Acuático Xocomil forma parte del IRTRA,
        \ninstitución el cual brinda servicios de
        \nhospedaje, alimentación y recreación.\n</string>
    <string name="semuc_champey_info">
        El Parque Nacional Semuc Champey es un paraíso
        \nnatural que se encuentra localizado en Cobán,
        \nAlta Verapaz, muy próximo geográficamente al
        \nParque Nacional Grutas de Lanquín, en la
        \nRepública de Guatemala.

        \nEn idioma q’eqchi’ significa “donde el río
        \nse esconde“, debido a que en uno de los extremos
        \nse puede observar cómo el caudaloso río Cahabón
        \nse interna en un caverna de piedra caliza,
        \nen donde pasa por debajo de las pozas.

        \nEl lugar es un atractivo turístico del departamento
        \nde Alta Verapaz y de la República de Guatemala.
        \nSe encuentra en un valle con laderas de alta
        \npendiente, bordeado por un borde tropical
        \ncon una gran variedad de flora.\n</string>
    <string name="rio_dulce_info">
        El Río Dulce se encuentra en el departamento de
        \nIzabal, entre el Lago de Izabal y la Bahía de Amatique.
        \nDe alrededor de 43 kilómetros de largo, el Río
        \nDulce es la puerta de entrada al Mar Caribe.

        \nEl cañón en la desembocadura del río sobre la
        \nbahía ofrece una belleza escénica singular por su
        \nvegetación y por ser refugio para diversas aves
        \nnativas y migratorias. Para recorrer los 16 kilómetros
        \nque distan entre el golfete y el mar, las aguas del río
        \nse introducen por un enorme cañón que separa las
        \nmontañas donde altas paredes de rocas calizas con
        \nexuberante vegetación hacen del recorrido una aventura.
        \nEste río tiene una profundidad de 30 a 50 metros, y
        \nun ancho de aproximadamente de 200 metros.
        \nDurante el recorrido se podrán apreciar cayos
        \ne islotes de diferente tamaño.\n </string>
    <string name="xocomil_title">Xocomil</string>
    <string name="semuc_title">Semuc Champey</string>
    <string name="rio_title">Rio Dulce</string>
    <string name="title_activity_touristic_places">TouristicPlaces</string>
</resources>
